「投票」東西方美女大比拼！

東方代表：俞定延

西方代表：ruby rose

俞定延=正皮
Ruby rose=負皮

倒自己米

呃負評

（Show Blocked User - 慘過番印度）

喂畀下面

負評上一頁

我揮一揮手 不留下正評負評

下面型得黎唔mk,上面......不了

上面有幾分嬌美

樓主應該正負反轉

賀喜老闆擴張
今日餐百里香呢？

長髮定延屌打短髮板

圖

東西方TB大對決，老板真係好鐘意TB

中非老

擴張得咁爽啊嗱 你夠膽貼上面條仔幅相出百里香 我包你執得快過茶皇

定非仔

我畀我下面你含就得

重口味對決

不了